睇見今晚個金毛,絕對有合理理由相信鄉黑已派人扮手足搞事！！！

做得示威者，尤其勇武派，最怕俾人認到。
某d外貌特徵，尤其明顯嘅髮型都會盡量去隱藏，有咁低調得咁低調。
今晚直播睇到個金毛MK, 一直扇風點火，個人又咁燥，我個人唔會相信佢係和理非。如果佢行得咁前去打鳩個公安，相信如果佢係同路人，會係偏向做前線勇武派。

但問題：
1）疑似打記者同埋救護，呢點犯左大家嘅共識。

2）金色頭髮太明顯，頭套或者帽都冇戴，會唔會太引人注目？ 好多前線都將個頭剪得大眾d,起碼冇咁易認。而且呢個年代仲有邊d人染個mk 金？ 耳環又係一個明顯特徵，會唔會帶個咁嘅野去抗爭呀。單係呢2點，口罩都唔駛戴啦。

3）無錯，佢真係可以除口罩，除口罩飲水 仲要時間好長同人吹水。唔怕機場無死角cctv喎。

4）睇直播有一下見到有個男人背脊去到頸位置紋左典型鄉黑style嘅紋身（唔識形容，即係又龍又虎果類)，似係有同伴。間中聽到部份人同佢一唱一和。

最後去攔車呢個行為，我唔評論佢鬼唔鬼，但係引致出防暴嘅誘因之一。攔車等於叫黑警支援，其實果陣個公安上左救護車，我相信大部份人都知去搶救護入面嘅人係會有負面影響。係咪值得？

當然，鄉黑都可以有真同路人。 但希望呢排各位手足小心d。割唔割現場手足自己分析，黑警可以扮自己被去拉人，鄉黑都可搵d後生嘅做下扇風點火工作，或者直接出手。

一直以來，我地都話永不割蓆，但千其唔好俾人利用呢一點去搞事。

最後，如果因為我純粹單睇直播d表面野，而有對金毛或前線有誤解，請隨便屌。

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

係咪講哩個？

機場現場同我拉走個4眼金毛

係。上面個post 有幾張佢除口罩嘅相.

提提各位手足，頭髮特徵好易認，要抗爭剪個大眾頭先啦。

721

無人識佢??

有份帶頭塞departure

咪撚再捉鬼，毫無意義，
你冇可能完全阻止對家放鬼，我地只要堅持不割對家就冇符，
人無恥則無敵

(轉載)

機場示威攻略
呢個係一定可以消滅臥底嘅辦法

但凡有人搞事，全部向後退，一齊搵手指指佢大叫［臥底警察］因為

1. 向後退嘅人一定比搞事嘅人多，因為臥底再多都唔過我哋啲人

2. 就算佢唔係臥底係勇武派，全部人都話佢係臥底警察，咁佢做嘢嘅時候都唔會影響到民意，到時政府賴我哋示威者我哋又可以賴返係警察做（真相無人知，亦都唔需要知，我哋來抗爭唔係來做偵探）

同意嘅，麻煩傳出去
#同意所以share
#冷靜D理性D
#我哋輸唔起輿論
#直播媒體年代任何人犯錯都會有record
#不割𥱊也不中伏

手指住大叫臥底警察應該幾有用

佢後尾點解個頭爆晒缸？

講冇用。要有人做野

或者咁講，唔好帶住仇恨去抗爭，好易俾人煽動情緒做錯決定。

唔好淨係講個金毛，根本成個前場俾佢做commander咁耐都無人拉走佢已經好有問題

本身見到想入黎話可能位金毛係一個好衝動既巴打，但樓主又分析得幾有道理

完全同意

勇武係槍林彈雨中對抗警暴嗰班
恰平民恰遊客打記者打救護嘅行為唔係勇武係懦弱
唔好整臭勇武個名

呢兩個月前線嘅勇武派個個智勇而深沉
唔係發癲就當自己係勇武派

做埋呢d係懦夫行為
唔係勇武派

救女人果一幕就真勇武喇